有冇人想養狗（西施混種）？

未夠一歲，仲好細個，識屙尿。有意留tg

打齊針

屌你老母

圖呢？

男定女

冇圖你話係三萬隻都得

做咩放棄佢

有冇相？

晚晚屌我個枕頭搞唔店

男

混種姐係唐狗啦

有冇相

唐狗好cheap

混摩天使

未夠一歲 仲有得教
點解要放棄

屌

Tg: mdmdmdc

只要你唔係西施同西施 摩天使同摩天使 唔係純種 啲人都係統稱唐狗(雜種狗)架啦

樓主無講咩事
話屌枕頭個個老母比人屌死左所以亂up野

本來諗住屌柒你，起你底又見你係個正常人
不過你唔識就咪亂up啦，世界上有幾多純種狗呀，人都好難搵純種人啦照你咁講全世界超過九成係唐狗

不如你再理解下先
我係講緊"啲人"
你自己睇睇上面啲留言

bambi0612